<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~8.8.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}

#deck-container canvas {
  z-index: 1;
  background: none;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const container = document.getElementById('deck-container');
    const jsonInput = {
  "initialViewState": {
    "latitude": 48.81861466628335,
    "longitude": 2.351160482147493,
    "pitch": 40,
    "zoom": 10
  },
  "layers": [
    {
      "@@type": "ScatterplotLayer",
      "data": [
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382218,
          "COMMUNE": "PUTEAUX",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89343723768303, 2.2384716845345984",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La D\u00e9fense",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 19.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.893, 2.238",
          "latitude": 48.89343723768303,
          "longitude": 2.2384716845345984
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545210,
          "COMMUNE": "SAINTE-GENEVIEVE-DES-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.652126468757295, 2.3113492686507175",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ste-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.652, 2.311",
          "latitude": 48.652126468757295,
          "longitude": 2.3113492686507175
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393306,
          "COMMUNE": "ISSY-LES-MOULINEAUX",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82920627263119, 2.2630615484527388",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Issy-Val-de-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.829, 2.263",
          "latitude": 48.82920627263119,
          "longitude": 2.2630615484527388
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87725457,
          "COMMUNE": "CHAMPLAN",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.70929064715795, 2.279341221911651",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Champlan",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.709, 2.279",
          "latitude": 48.70929064715795,
          "longitude": 2.279341221911651
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681825,
          "COMMUNE": "VILLENEUVE-SAINT-GEORGES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.73143575161089, 2.4463789413393155",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villeneuve-St-Georges",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.731, 2.446",
          "latitude": 48.73143575161089,
          "longitude": 2.4463789413393155
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381178,
          "COMMUNE": "US",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.09957530900886, 1.970571442485531",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Us",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.1, 1.971",
          "latitude": 49.09957530900886,
          "longitude": 1.970571442485531
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381418,
          "COMMUNE": "ERAGNY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.01807541542063, 2.0906934411196643",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9ragny-Neuville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.018, 2.091",
          "latitude": 49.01807541542063,
          "longitude": 2.0906934411196643
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682401,
          "COMMUNE": "LIVRY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.510372898715616, 2.678950684970235",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Livry-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.51, 2.679",
          "latitude": 48.510372898715616,
          "longitude": 2.678950684970235
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681510,
          "COMMUNE": "BUNO-BONNEVAUX",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.370331373303955, 2.38700758656232",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Buno-Gironville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.37, 2.387",
          "latitude": 48.370331373303955,
          "longitude": 2.38700758656232
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682153,
          "COMMUNE": "LIEUSAINT",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.6298605860807, 2.5694456319191965",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Lieusaint-Moissy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.63, 2.569",
          "latitude": 48.6298605860807,
          "longitude": 2.5694456319191965
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381079,
          "COMMUNE": "BOIS-COLOMBES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.91339951734747, 2.2725699874450958",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bois-Colombes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 11.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.913, 2.273",
          "latitude": 48.91339951734747,
          "longitude": 2.2725699874450958
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116327,
          "COMMUNE": "ESBLY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.90314285767225, 2.810621935936421",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Esbly",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.903, 2.811",
          "latitude": 48.90314285767225,
          "longitude": 2.810621935936421
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382119,
          "COMMUNE": "RUEIL-MALMAISON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.88731358905338, 2.1715467466022704",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rueil-Malmaison",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.887, 2.172",
          "latitude": 48.88731358905338,
          "longitude": 2.1715467466022704
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545483,
          "COMMUNE": "BREUILLET",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.57725474635185, 2.191610679522858",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Breuillet-Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.577, 2.192",
          "latitude": 48.57725474635185,
          "longitude": 2.191610679522858
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276550,
          "COMMUNE": "BELLOY-EN-FRANCE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.0981509994917, 2.361203045024102",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Belloy-St-Martin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.098, 2.361",
          "latitude": 49.0981509994917,
          "longitude": 2.361203045024102
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87114389,
          "COMMUNE": "SAINT-MAUR-DES-FOSSES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.79451937229496, 2.5130002038901393",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Varenne-Chennevi\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.795, 2.513",
          "latitude": 48.79451937229496,
          "longitude": 2.5130002038901393
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381426,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03928027864275, 2.1036366860724667",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Ouen-l'Aum\u00f4ne-\u00c9glise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.039, 2.104",
          "latitude": 49.03928027864275,
          "longitude": 2.1036366860724667
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682138,
          "COMMUNE": "BOUSSY-SAINT-ANTOINE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.68174962528857, 2.5311168716719012",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boussy-St-Antoine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.682, 2.531",
          "latitude": 48.68174962528857,
          "longitude": 2.5311168716719012
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116137,
          "COMMUNE": "LONGUEVILLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.514782273794744, 3.248786566166764",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Longueville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.515, 3.249",
          "latitude": 48.514782273794744,
          "longitude": 3.248786566166764
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116731,
          "COMMUNE": "SAINT-GERMAIN-SUR-MORIN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.88268311017259, 2.8542387603395203",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Couilly-St-Germain",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.883, 2.854",
          "latitude": 48.88268311017259,
          "longitude": 2.8542387603395203
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116509,
          "COMMUNE": "CHANGIS-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.959163690946, 3.025347777327805",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Changis-St-Jean",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.959, 3.025",
          "latitude": 48.959163690946,
          "longitude": 3.025347777327805
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393637,
          "COMMUNE": "CHILLY-MAZARIN",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.70092544183231, 2.3075288694232454",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chilly-Mazarin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.701, 2.308",
          "latitude": 48.70092544183231,
          "longitude": 2.3075288694232454
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393041,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.862462727959326, 2.300381827113452",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pont-de-l'Alma",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.862, 2.3",
          "latitude": 48.862462727959326,
          "longitude": 2.300381827113452
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545236,
          "COMMUNE": "SAVIGNY-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.674471642576464, 2.3507004477951305",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Savigny-sur-Orge",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.674, 2.351",
          "latitude": 48.674471642576464,
          "longitude": 2.3507004477951305
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381137,
          "COMMUNE": "ASNIERES-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.905528482628085, 2.2842264836196056",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Asni\u00e8res-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.906, 2.284",
          "latitude": 48.905528482628085,
          "longitude": 2.2842264836196056
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 7.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545244,
          "COMMUNE": "JUVISY-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.68925663512328, 2.383582706203988",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Juvisy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 35.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.689, 2.384",
          "latitude": 48.68925663512328,
          "longitude": 2.383582706203988
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113860,
          "COMMUNE": "LES PAVILLONS-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.90767694940561, 2.5167254184069554",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Livry-Gargan",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.908, 2.517",
          "latitude": 48.90767694940561,
          "longitude": 2.5167254184069554
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381111,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.887519525551774, 2.314071416178037",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pont-Cardinet",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.888, 2.314",
          "latitude": 48.887519525551774,
          "longitude": 2.314071416178037
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276105,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.04542573290679, 2.107667640493494",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Ouen-l'Aum\u00f4ne",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.045, 2.108",
          "latitude": 49.04542573290679,
          "longitude": 2.107667640493494
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1147.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87391003,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 1004.0,
          "GEO_POINT": "48.84064284367971, 2.319820501512474",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-Montparnasse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 692.0,
          "Rampe et fauteuil": 9.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.841, 2.32",
          "latitude": 48.84064284367971,
          "longitude": 2.319820501512474
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545467,
          "COMMUNE": "ARPAJON",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.58603053674449, 2.240991107437123",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Arpajon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.586, 2.241",
          "latitude": 48.58603053674449,
          "longitude": 2.240991107437123
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393363,
          "COMMUNE": "BEYNES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.859390630264315, 1.8758456916373838",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Beynes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.859, 1.876",
          "latitude": 48.859390630264315,
          "longitude": 1.8758456916373838
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116400,
          "COMMUNE": "MONTRY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89084863206989, 2.826401469990248",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montry-Cond\u00e9",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.891, 2.826",
          "latitude": 48.89084863206989,
          "longitude": 2.826401469990248
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 25.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393009,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 12.0,
          "GEO_POINT": "48.79540355078287, 2.137060348306638",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Versailles-Chantiers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 5.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.795, 2.137",
          "latitude": 48.79540355078287,
          "longitude": 2.137060348306638
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393413,
          "COMMUNE": "LES CLAYES-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82400399345602, 1.9924495499468784",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villepreux-les-Clayes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.824, 1.992",
          "latitude": 48.82400399345602,
          "longitude": 1.9924495499468784
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381848,
          "COMMUNE": "ARGENTEUIL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.946564846590235, 2.2580909374001767",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Argenteuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.947, 2.258",
          "latitude": 48.946564846590235,
          "longitude": 2.2580909374001767
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393439,
          "COMMUNE": "GARANCIERES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.81043128461104, 1.7648189440877744",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Garanci\u00e8res-la-Queue",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.81, 1.765",
          "latitude": 48.81043128461104,
          "longitude": 1.7648189440877744
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393074,
          "COMMUNE": "ISSY-LES-MOULINEAUX",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81996502714432, 2.2594869942043",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Issy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.82, 2.259",
          "latitude": 48.81996502714432,
          "longitude": 2.2594869942043
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381129,
          "COMMUNE": "LEVALLOIS-PERRET",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89764856762226, 2.297532711152022",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Clichy-Levallois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.898, 2.298",
          "latitude": 48.89764856762226,
          "longitude": 2.297532711152022
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381723,
          "COMMUNE": "MAULE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.90924271420603, 1.8573183430267755",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maule",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.909, 1.857",
          "latitude": 48.90924271420603,
          "longitude": 1.8573183430267755
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545285,
          "COMMUNE": "CHOISY-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.76373968000492, 2.4112266984758017",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Choisy-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.764, 2.411",
          "latitude": 48.76373968000492,
          "longitude": 2.4112266984758017
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546200,
          "COMMUNE": "ORLY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.74190927174715, 2.402820407708256",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Orly-Ville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.742, 2.403",
          "latitude": 48.74190927174715,
          "longitude": 2.402820407708256
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": 26.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682120,
          "COMMUNE": "BRUNOY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.700458760000124, 2.5055613914334063",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Brunoy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.7, 2.506",
          "latitude": 48.700458760000124,
          "longitude": 2.5055613914334063
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697292,
          "COMMUNE": "EPINAY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.954263844089, 2.301875276622172",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pinay-sur-Seine TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.954, 2.302",
          "latitude": 48.954263844089,
          "longitude": 2.301875276622172
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116319,
          "COMMUNE": "THORIGNY-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.88211331371754, 2.7039671517919395",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Lagny-Thorigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.882, 2.704",
          "latitude": 48.88211331371754,
          "longitude": 2.7039671517919395
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682302,
          "COMMUNE": "VARENNES-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.38007498209043, 2.9348900079755933",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montereau",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.38, 2.935",
          "latitude": 48.38007498209043,
          "longitude": 2.9348900079755933
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381491,
          "COMMUNE": "ANDRESY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.974783703191854, 2.0491020563088793",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Andr\u00e9sy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.975, 2.049",
          "latitude": 48.974783703191854,
          "longitude": 2.0491020563088793
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116194,
          "COMMUNE": "VILLIERS-SAINT-GEORGES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.65019009527958, 3.4128349069964172",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villiers-St-Georges",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.65, 3.413",
          "latitude": 48.65019009527958,
          "longitude": 3.4128349069964172
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393132,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.79554109375207, 2.0969017093002673",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Versailles-Matelots",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.796, 2.097",
          "latitude": 48.79554109375207,
          "longitude": 2.0969017093002673
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276139,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.04556871445193, 2.101952622247183",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pontoise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.046, 2.102",
          "latitude": 49.04556871445193,
          "longitude": 2.101952622247183
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87543207,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85303782776137, 2.280643922537805",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Avenue-du-Pr\u00e9sident-Kennedy-Radio-France",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.853, 2.281",
          "latitude": 48.85303782776137,
          "longitude": 2.280643922537805
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545475,
          "COMMUNE": "EGLY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.58241085150446, 2.222189294095017",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9gly",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.582, 2.222",
          "latitude": 48.58241085150446,
          "longitude": 2.222189294095017
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276659,
          "COMMUNE": "FREPILLON",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.04606750587901, 2.197110568848925",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Fr\u00e9pillon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.046, 2.197",
          "latitude": 49.04606750587901,
          "longitude": 2.197110568848925
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682435,
          "COMMUNE": "HERICY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.44270678488967, 2.760790270292531",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "H\u00e9ricy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.443, 2.761",
          "latitude": 48.44270678488967,
          "longitude": 2.760790270292531
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271353,
          "COMMUNE": "NEUILLY-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.86001056041548, 2.521345042686296",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Neuilly-sur-Marne",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.86, 2.521",
          "latitude": 48.86001056041548,
          "longitude": 2.521345042686296
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393348,
          "COMMUNE": "GAZERAN",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.6259679646735, 1.7718441968915173",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gazeran",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.626, 1.772",
          "latitude": 48.6259679646735,
          "longitude": 1.7718441968915173
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381046,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.86434628003949, 2.272147611301898",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Avenue-Henri-Martin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.864, 2.272",
          "latitude": 48.86434628003949,
          "longitude": 2.272147611301898
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545251,
          "COMMUNE": "ATHIS-MONS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.71125468765682, 2.4021014525555944",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Athis-Mons",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.711, 2.402",
          "latitude": 48.71125468765682,
          "longitude": 2.4021014525555944
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87686733,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.82888229902516, 2.3885572999646194",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Bercy-Rap\u00e9e",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.829, 2.389",
          "latitude": 48.82888229902516,
          "longitude": 2.3885572999646194
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382440,
          "COMMUNE": "LA CELLE-SAINT-CLOUD",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85424085577373, 2.1321673677683783",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bougival",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.854, 2.132",
          "latitude": 48.85424085577373,
          "longitude": 2.1321673677683783
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276592,
          "COMMUNE": "ERMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99681837549926, 2.2590945048992506",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gros-Noyer-St-Prix",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.997, 2.259",
          "latitude": 48.99681837549926,
          "longitude": 2.2590945048992506
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276634,
          "COMMUNE": "TAVERNY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.02528263876693, 2.221583475368519",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Taverny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.025, 2.222",
          "latitude": 49.02528263876693,
          "longitude": 2.221583475368519
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684621,
          "COMMUNE": "LA CHAPELLE-LA-REINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.32206452892765, 2.56747279727215",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Chapelle-la-Reine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.322, 2.567",
          "latitude": 48.32206452892765,
          "longitude": 2.56747279727215
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276196,
          "COMMUNE": "GARGES-LES-GONESSE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97725713424272, 2.391164835206995",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Garges-Sarcelles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 29.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.977, 2.391",
          "latitude": 48.97725713424272,
          "longitude": 2.391164835206995
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393843,
          "COMMUNE": "MONTIGNY-LE-BRETONNEUX",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.78778463201191, 2.044976435504765",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Quentin-en-Yvelines",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.788, 2.045",
          "latitude": 48.78778463201191,
          "longitude": 2.044976435504765
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381038,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.870956318646044, 2.2755053026992993",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Avenue-Foch",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.871, 2.276",
          "latitude": 48.870956318646044,
          "longitude": 2.2755053026992993
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113696,
          "COMMUNE": "ROSNY-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.882479874905286, 2.481478166402765",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rosny-Bois-Perrier",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.882, 2.481",
          "latitude": 48.882479874905286,
          "longitude": 2.481478166402765
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276600,
          "COMMUNE": "SAINT-LEU-LA-FORET",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.01541026274712, 2.2427170562377285",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Leu-la-For\u00eat",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Oui",
          "accessibility_level_id": 6.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.015, 2.243",
          "latitude": 49.01541026274712,
          "longitude": 2.2427170562377285
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386318,
          "COMMUNE": "NANTERRE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89912157675456, 2.2076586989866924",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nanterre-Universit\u00e9",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 17.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.899, 2.208",
          "latitude": 48.89912157675456,
          "longitude": 2.2076586989866924
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 263.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Non",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87384008,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 148.0,
          "GEO_POINT": "48.87664681960648, 2.325152694046311",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-St-Lazare",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 183.0,
          "Rampe et fauteuil": 6.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.877, 2.325",
          "latitude": 48.87664681960648,
          "longitude": 2.325152694046311
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393421,
          "COMMUNE": "PLAISIR",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.832128140364894, 1.9414659463245316",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Plaisir-Grignon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.832, 1.941",
          "latitude": 48.832128140364894,
          "longitude": 1.9414659463245316
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546291,
          "COMMUNE": "RUNGIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.740439993932476, 2.352899162059442",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rungis-la-Fraternelle",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.74, 2.353",
          "latitude": 48.740439993932476,
          "longitude": 2.352899162059442
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116269,
          "COMMUNE": "GUERARD",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.81043906074826, 2.9547618566299976",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gu\u00e9rard-La Celle-sur-Morin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.81, 2.955",
          "latitude": 48.81043906074826,
          "longitude": 2.9547618566299976
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116020,
          "COMMUNE": "OZOIR-LA-FERRIERE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.77061314244355, 2.6903798833187897",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.771, 2.69",
          "latitude": 48.77061314244355,
          "longitude": 2.6903798833187897
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681478,
          "COMMUNE": "BOUTIGNY-SUR-ESSONNE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.43492164533729, 2.376208883581086",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boutigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.435, 2.376",
          "latitude": 48.43492164533729,
          "longitude": 2.376208883581086
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116046,
          "COMMUNE": "EMERAINVILLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80640786417473, 2.6175092017590225",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9merainville-Pontault-Combault",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.806, 2.618",
          "latitude": 48.80640786417473,
          "longitude": 2.6175092017590225
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116178,
          "COMMUNE": "SAINTE-COLOMBE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.52933650006269, 3.2557077343792264",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ste-Colombe-Septveilles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.529, 3.256",
          "latitude": 48.52933650006269,
          "longitude": 3.2557077343792264
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87988709,
          "COMMUNE": "BONDY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89286804529074, 2.4858325182955476",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Remise-\u00e0-Jorelle",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.893, 2.486",
          "latitude": 48.89286804529074,
          "longitude": 2.4858325182955476
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393884,
          "COMMUNE": "VILLIERS-SAINT-FREDERIC",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.81527539847047, 1.8775451051225467",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villiers-Neauphle-Pontchartrain",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.815, 1.878",
          "latitude": 48.81527539847047,
          "longitude": 1.8775451051225467
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271510,
          "COMMUNE": "MITRY-MORY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 44.0,
          "GEO_POINT": "48.95309320139898, 2.6028477267612797",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villeparisis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.953, 2.603",
          "latitude": 48.95309320139898,
          "longitude": 2.6028477267612797
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87272047,
          "COMMUNE": "COMPANS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.99145892445753, 2.6651936767040403",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Compans",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.991, 2.665",
          "latitude": 48.99145892445753,
          "longitude": 2.6651936767040403
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87492108,
          "COMMUNE": "VITRY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.781015784037486, 2.4097333900914264",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Ardoines",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.781, 2.41",
          "latitude": 48.781015784037486,
          "longitude": 2.4097333900914264
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381459,
          "COMMUNE": "CONFLANS-SAINTE-HONORINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.991929538056645, 2.0750372805804287",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Conflans-Fin-d'Oise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 15.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.992, 2.075",
          "latitude": 48.991929538056645,
          "longitude": 2.0750372805804287
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681403,
          "COMMUNE": "CORBEIL-ESSONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.58616345485459, 2.4735399627332937",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Moulin-Galant",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.586, 2.474",
          "latitude": 48.58616345485459,
          "longitude": 2.4735399627332937
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276394,
          "COMMUNE": "EZANVILLE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.022568559126896, 2.363180961506845",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9couen-\u00c9zanville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.023, 2.363",
          "latitude": 49.022568559126896,
          "longitude": 2.363180961506845
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276071,
          "COMMUNE": "FRANCONVILLE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99343253793859, 2.2349233579381633",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Franconville-Plessis-Bouchard",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.993, 2.235",
          "latitude": 48.99343253793859,
          "longitude": 2.2349233579381633
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271403,
          "COMMUNE": "DRANCY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.9325883026872, 2.4557287447705574",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Drancy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 6.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.933, 2.456",
          "latitude": 48.9325883026872,
          "longitude": 2.4557287447705574
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682179,
          "COMMUNE": "LE MEE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.54106553993359, 2.622362332021146",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le M\u00e9e",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.541, 2.622",
          "latitude": 48.54106553993359,
          "longitude": 2.622362332021146
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116277,
          "COMMUNE": "POMMEUSE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.80860544655317, 2.9932564508303727",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Faremoutiers-Pommeuse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.809, 2.993",
          "latitude": 48.80860544655317,
          "longitude": 2.9932564508303727
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393157,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80026061604463, 2.129015398019132",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Versailles-Rive-Gauche",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.8, 2.129",
          "latitude": 48.80026061604463,
          "longitude": 2.129015398019132
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682005,
          "COMMUNE": "MELUN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.52784795186043, 2.6533515719233587",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Melun",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.528, 2.653",
          "latitude": 48.52784795186043,
          "longitude": 2.6533515719233587
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386409,
          "COMMUNE": "HOUILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.92080295539253, 2.184700612642409",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Houilles-Carri\u00e8res-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 9.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.921, 2.185",
          "latitude": 48.92080295539253,
          "longitude": 2.184700612642409
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381186,
          "COMMUNE": "SANTEUIL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.12405278607635, 1.9491018367752744",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Santeuil-Le Perchay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.124, 1.949",
          "latitude": 49.12405278607635,
          "longitude": 1.9491018367752744
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386052,
          "COMMUNE": "SAINT-GERMAIN-EN-LAYE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.955284839240726, 2.092094579250712",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ach\u00e8res-Grand-Cormier",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.955, 2.092",
          "latitude": 48.955284839240726,
          "longitude": 2.092094579250712
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393165,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.7965725640758, 2.1517562155901273",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Porchefontaine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.797, 2.152",
          "latitude": 48.7965725640758,
          "longitude": 2.1517562155901273
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393561,
          "COMMUNE": "IGNY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.740122666294056, 2.231029024422672",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Igny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.74, 2.231",
          "latitude": 48.740122666294056,
          "longitude": 2.231029024422672
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Non",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Non",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87116111,
          "COMMUNE": "CHELLES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Non",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.87414942146712, 2.5827095006372134",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Non",
          "LIBELLE": "Chelles-Gournay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Non",
          "Rampe": 5.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "Non",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Non",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.874, 2.583",
          "latitude": 48.87414942146712,
          "longitude": 2.5827095006372134
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381822,
          "COMMUNE": "MEULAN-EN-YVELINES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.006785200106954, 1.9201563377785",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Thun-le-Paradis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.007, 1.92",
          "latitude": 49.006785200106954,
          "longitude": 1.9201563377785
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381582,
          "COMMUNE": "LIMAY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98424239051525, 1.7472994313940051",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Limay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.984, 1.747",
          "latitude": 48.98424239051525,
          "longitude": 1.7472994313940051
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697318,
          "COMMUNE": "VILLETANEUSE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.95995301700669, 2.342504679282485",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villetaneuse-Universit\u00e9 TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.96, 2.343",
          "latitude": 48.95995301700669,
          "longitude": 2.342504679282485
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545301,
          "COMMUNE": "IVRY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81285033276103, 2.3929552310032967",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ivry-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.813, 2.393",
          "latitude": 48.81285033276103,
          "longitude": 2.3929552310032967
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382358,
          "COMMUNE": "SAINT-CLOUD",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.845207117425495, 2.217268558847177",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Cloud",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.845, 2.217",
          "latitude": 48.845207117425495,
          "longitude": 2.217268558847177
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Non",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87276055,
          "COMMUNE": "ERMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98087579749959, 2.2700633458108275",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Ermont-Eaubonne",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.981, 2.27",
          "latitude": 48.98087579749959,
          "longitude": 2.2700633458108275
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682278,
          "COMMUNE": "MORET-LOING-ET-ORVANNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.378969270083275, 2.7979347042422353",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Moret-Veneux-les-Sablons",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.379, 2.798",
          "latitude": 48.378969270083275,
          "longitude": 2.7979347042422353
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Non",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Non",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87276493,
          "COMMUNE": "MONTSOULT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.06602499905661, 2.3224885400425794",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Montsoult-Maffliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.066, 2.322",
          "latitude": 49.06602499905661,
          "longitude": 2.3224885400425794
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393058,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85382608571832, 2.2876619802102134",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Champ-de-Mars-Tour-Eiffel",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.854, 2.288",
          "latitude": 48.85382608571832,
          "longitude": 2.2876619802102134
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681361,
          "COMMUNE": "EVRY-COURCOURONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.63460802072307, 2.452145652339383",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9vry",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.635, 2.452",
          "latitude": 48.63460802072307,
          "longitude": 2.452145652339383
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381889,
          "COMMUNE": "HERBLAY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99032219370279, 2.1618727758658607",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Herblay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.99, 2.162",
          "latitude": 48.99032219370279,
          "longitude": 2.1618727758658607
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113704,
          "COMMUNE": "ROSNY-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.87051086550748, 2.486053771443",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rosny-sous-Bois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.871, 2.486",
          "latitude": 48.87051086550748,
          "longitude": 2.486053771443
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116285,
          "COMMUNE": "MOUROUX",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.813470150212915, 3.044047451591068",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mouroux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.813, 3.044",
          "latitude": 48.813470150212915,
          "longitude": 3.044047451591068
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545145,
          "COMMUNE": "ETRECHY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.49227510528247, 2.193605157892539",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9tr\u00e9chy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.492, 2.194",
          "latitude": 48.49227510528247,
          "longitude": 2.193605157892539
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545178,
          "COMMUNE": "LARDY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.53193456584341, 2.2891258222141224",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bouray",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.532, 2.289",
          "latitude": 48.53193456584341,
          "longitude": 2.2891258222141224
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276253,
          "COMMUNE": "LOUVRES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "49.04998445074363, 2.5026810386022698",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Louvres",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.05, 2.503",
          "latitude": 49.04998445074363,
          "longitude": 2.5026810386022698
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87272146,
          "COMMUNE": "GENNEVILLIERS",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.92011985082452, 2.3140738147251305",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Gr\u00e9sillons",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.92, 2.314",
          "latitude": 48.92011985082452,
          "longitude": 2.3140738147251305
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681619,
          "COMMUNE": "VILLABE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.59264620196531, 2.4618283190206363",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villab\u00e9",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.593, 2.462",
          "latitude": 48.59264620196531,
          "longitude": 2.4618283190206363
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276162,
          "COMMUNE": "AUVERS-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.069128055426816, 2.141748849331659",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chaponval",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.069, 2.142",
          "latitude": 49.069128055426816,
          "longitude": 2.141748849331659
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381657,
          "COMMUNE": "ACHERES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97011445873015, 2.07778153626187",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ach\u00e8res-Ville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.97, 2.078",
          "latitude": 48.97011445873015,
          "longitude": 2.07778153626187
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116632,
          "COMMUNE": "LIZY-SUR-OURCQ",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.02179218808459, 3.0318649203418238",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Lizy-sur-Ourcq",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.022, 3.032",
          "latitude": 49.02179218808459,
          "longitude": 3.0318649203418238
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381509,
          "COMMUNE": "MANTES-LA-VILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.9890851333722, 1.7030930905219084",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mantes-la-Jolie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 14.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.989, 1.703",
          "latitude": 48.9890851333722,
          "longitude": 1.7030930905219084
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381806,
          "COMMUNE": "TRIEL-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.980926177624994, 2.0061517632736354",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Triel-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.981, 2.006",
          "latitude": 48.980926177624994,
          "longitude": 2.0061517632736354
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393322,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.83915148465609, 2.2704801891641755",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pont-du-Garigliano-H\u00f4pital-Georges-Pompidou",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.839, 2.27",
          "latitude": 48.83915148465609,
          "longitude": 2.2704801891641755
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87383281,
          "COMMUNE": "MASSY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.7348549134433, 2.2735837144787547",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Massy-Verri\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Oui",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 4.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.735, 2.274",
          "latitude": 48.7348549134433,
          "longitude": 2.2735837144787547
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381012,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.88527189232753, 2.297972634967636",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "P\u00e9reire-Levallois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.885, 2.298",
          "latitude": 48.88527189232753,
          "longitude": 2.297972634967636
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545111,
          "COMMUNE": "MONNERVILLE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.347252262414244, 2.0310204226749637",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Monnerville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.347, 2.031",
          "latitude": 48.347252262414244,
          "longitude": 2.0310204226749637
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 10.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87686030,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.84431152433891, 2.375645285904873",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Gare-de-Lyon-Souterrain",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 160.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.844, 2.376",
          "latitude": 48.84431152433891,
          "longitude": 2.375645285904873
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87547315,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85300225034739, 2.3469627549446046",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Michel-Notre-Dame",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.853, 2.347",
          "latitude": 48.85300225034739,
          "longitude": 2.3469627549446046
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271486,
          "COMMUNE": "VILLEPINTE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97332035628593, 2.514359685972241",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Parc-des-Expositions",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.973, 2.514",
          "latitude": 48.97332035628593,
          "longitude": 2.514359685972241
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382374,
          "COMMUNE": "SURESNES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.87168355307743, 2.2210620513574586",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Suresnes-Mont-Val\u00e9rien",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.872, 2.221",
          "latitude": 48.87168355307743,
          "longitude": 2.2210620513574586
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276485,
          "COMMUNE": "BOUFFEMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.04519005768191, 2.322968171577074",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bouff\u00e9mont-Moisselles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Oui",
          "accessibility_level_id": 6.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.045, 2.323",
          "latitude": 49.04519005768191,
          "longitude": 2.322968171577074
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382341,
          "COMMUNE": "SEVRES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.8274117603182, 2.2007872930184567",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "S\u00e8vres-Ville-d'Avray",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.827, 2.201",
          "latitude": 48.8274117603182,
          "longitude": 2.2007872930184567
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681163,
          "COMMUNE": "MAISONS-ALFORT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.78937656942106, 2.4318708679398586",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pompadour-Maisons-Alfort",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.789, 2.432",
          "latitude": 48.78937656942106,
          "longitude": 2.4318708679398586
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271387,
          "COMMUNE": "VALENTON",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.75903275382211, 2.458903978195572",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Valenton",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.759, 2.459",
          "latitude": 48.75903275382211,
          "longitude": 2.458903978195572
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682211,
          "COMMUNE": "AVON",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.41746394572089, 2.727200067146434",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Fontainebleau-Avon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.417, 2.727",
          "latitude": 48.41746394572089,
          "longitude": 2.727200067146434
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681809,
          "COMMUNE": "VILLENEUVE-SAINT-GEORGES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.74546074632797, 2.4384684737034346",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villeneuve-Triage",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.745, 2.438",
          "latitude": 48.74546074632797,
          "longitude": 2.4384684737034346
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681304,
          "COMMUNE": "VIGNEUX-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.70842875116869, 2.4144853716108763",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vigneux-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.708, 2.414",
          "latitude": 48.70842875116869,
          "longitude": 2.4144853716108763
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271528,
          "COMMUNE": "MITRY-MORY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.975754403078554, 2.6423494259179727",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mitry-Claye",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.976, 2.642",
          "latitude": 48.975754403078554,
          "longitude": 2.6423494259179727
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681387,
          "COMMUNE": "EVRY-COURCOURONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.62597794396461, 2.4293742271341823",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9vry-Courcouronnes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 37.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.626, 2.429",
          "latitude": 48.62597794396461,
          "longitude": 2.4293742271341823
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381152,
          "COMMUNE": "BOISSY-L'AILLERIE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.075809827188856, 2.0249923718357956",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boissy-l'Aillerie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.076, 2.025",
          "latitude": 49.075809827188856,
          "longitude": 2.0249923718357956
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681379,
          "COMMUNE": "GRIGNY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.65119762827501, 2.394129417096676",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Grigny-Centre",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 9.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.651, 2.394",
          "latitude": 48.65119762827501,
          "longitude": 2.394129417096676
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113217,
          "COMMUNE": "NOISY-LE-SEC",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89662942957373, 2.460538110742779",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Noisy-le-Sec",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 9.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.897, 2.461",
          "latitude": 48.89662942957373,
          "longitude": 2.460538110742779
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276063,
          "COMMUNE": "ERMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98551638654012, 2.2561141023923525",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cernay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.986, 2.256",
          "latitude": 48.98551638654012,
          "longitude": 2.2561141023923525
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393215,
          "COMMUNE": "VIROFLAY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.800573757290046, 2.1715200023059906",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Viroflay-Rive-Gauche",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.801, 2.172",
          "latitude": 48.800573757290046,
          "longitude": 2.1715200023059906
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545293,
          "COMMUNE": "VITRY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.79881390434727, 2.4035486123943715",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vitry-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.799, 2.404",
          "latitude": 48.79881390434727,
          "longitude": 2.4035486123943715
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697326,
          "COMMUNE": "PIERREFITTE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.96007131340283, 2.367366380253275",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pierrefite-Stains TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.96, 2.367",
          "latitude": 48.96007131340283,
          "longitude": 2.367366380253275
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386425,
          "COMMUNE": "MAISONS-LAFFITTE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.94558447504338, 2.1447352343764594",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maisons-Laffitte",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 17.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.946, 2.145",
          "latitude": 48.94558447504338,
          "longitude": 2.1447352343764594
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682252,
          "COMMUNE": "FONTAINEBLEAU",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.394401706441045, 2.7623188036583435",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Thomery",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.394, 2.762",
          "latitude": 48.394401706441045,
          "longitude": 2.7623188036583435
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116160,
          "COMMUNE": "PROVINS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.55561676126254, 3.3030737477559096",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Provins",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.556, 3.303",
          "latitude": 48.55561676126254,
          "longitude": 3.3030737477559096
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382465,
          "COMMUNE": "MARLY-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.87145415277302, 2.0967082771992227",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Marly-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.871, 2.097",
          "latitude": 48.87145415277302,
          "longitude": 2.0967082771992227
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381590,
          "COMMUNE": "MANTES-LA-JOLIE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98335963849786, 1.7157372027681377",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mantes-Station",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.983, 1.716",
          "latitude": 48.98335963849786,
          "longitude": 1.7157372027681377
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545509,
          "COMMUNE": "SAINT-CHERON",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.5510919092069, 2.1257355657979486",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Ch\u00e9ron",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.551, 2.126",
          "latitude": 48.5510919092069,
          "longitude": 2.1257355657979486
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545269,
          "COMMUNE": "ABLON-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.72396312660717, 2.417931573714534",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ablon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.724, 2.418",
          "latitude": 48.72396312660717,
          "longitude": 2.417931573714534
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87164780,
          "COMMUNE": "SAINT-DENIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.91864025139732, 2.349772507710505",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Stade-de-France-St-Denis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 12.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "Non",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Non",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.919, 2.35",
          "latitude": 48.91864025139732,
          "longitude": 2.349772507710505
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382432,
          "COMMUNE": "LA CELLE-SAINT-CLOUD",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.842665067343006, 2.13819431594433",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Celle-St-Cloud",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.843, 2.138",
          "latitude": 48.842665067343006,
          "longitude": 2.13819431594433
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386763,
          "COMMUNE": "EPONE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96343643152011, 1.8112016087027",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9p\u00f4ne-M\u00e9zi\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.963, 1.811",
          "latitude": 48.96343643152011,
          "longitude": 1.8112016087027
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276246,
          "COMMUNE": "GOUSSAINVILLE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.024352868187634, 2.4641450137757968",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Goussainville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.024, 2.464",
          "latitude": 49.024352868187634,
          "longitude": 2.4641450137757968
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545160,
          "COMMUNE": "LARDY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.519964986315685, 2.253571152085941",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Lardy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.52, 2.254",
          "latitude": 48.519964986315685,
          "longitude": 2.253571152085941
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697342,
          "COMMUNE": "LA COURNEUVE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.94371821028117, 2.4113354168393077",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Dugny-La Courneuve TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.945, 2.411",
          "latitude": 48.94371821028117,
          "longitude": 2.4113354168393077
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684217,
          "COMMUNE": "SOUPPES-SUR-LOING",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.18178496676775, 2.735014280352224",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Souppes-Ch\u00e2teau-Landon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.182, 2.735",
          "latitude": 48.18178496676775,
          "longitude": 2.735014280352224
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681411,
          "COMMUNE": "MENNECY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.571132808148334, 2.433268053440552",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mennecy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.571, 2.433",
          "latitude": 48.571132808148334,
          "longitude": 2.433268053440552
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87366922,
          "COMMUNE": "SAINT-GERMAIN-EN-LAYE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89456746708762, 2.069813164581137",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Germain-en-Laye-Bel-Air-Fourqueux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.895, 2.07",
          "latitude": 48.89456746708762,
          "longitude": 2.069813164581137
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382804,
          "COMMUNE": "SAINT-GERMAIN-EN-LAYE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.90359235416662, 2.07291844091578",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Germain-en-Laye-Grande-Ceinture",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.904, 2.073",
          "latitude": 48.90359235416662,
          "longitude": 2.07291844091578
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 9.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116103,
          "COMMUNE": "MEAUX",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 4.0,
          "GEO_POINT": "48.95683307563076, 2.8734037531401615",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Meaux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.957, 2.873",
          "latitude": 48.95683307563076,
          "longitude": 2.8734037531401615
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276360,
          "COMMUNE": "GROSLAY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.984499670229496, 2.3538361064732936",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Groslay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Oui",
          "accessibility_level_id": 6.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.984, 2.354",
          "latitude": 48.984499670229496,
          "longitude": 2.3538361064732936
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113894,
          "COMMUNE": "SEVRAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.9274063716578, 2.518925053554881",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Freinville-Sevran",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.927, 2.519",
          "latitude": 48.9274063716578,
          "longitude": 2.518925053554881
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697334,
          "COMMUNE": "STAINS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.95468724358715, 2.391658086990002",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Stains-Cerisaie TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.955, 2.392",
          "latitude": 48.95468724358715,
          "longitude": 2.391658086990002
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381160,
          "COMMUNE": "MONTGEROULT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.08046733525075, 2.003781236555362",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montgeroult-Courcelles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.08, 2.004",
          "latitude": 49.08046733525075,
          "longitude": 2.003781236555362
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382200,
          "COMMUNE": "COURBEVOIE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89814547431186, 2.2481234728592834",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Courbevoie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.898, 2.248",
          "latitude": 48.89814547431186,
          "longitude": 2.2481234728592834
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116079,
          "COMMUNE": "VERNEUIL-L'ETANG",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.64444131693644, 2.8250247730800764",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Verneuil-l'\u00c9tang",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.644, 2.825",
          "latitude": 48.64444131693644,
          "longitude": 2.8250247730800764
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381574,
          "COMMUNE": "ISSOU",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.9792503406761, 1.7854107379056017",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Issou-Porcheville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.979, 1.785",
          "latitude": 48.9792503406761,
          "longitude": 1.7854107379056017
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381863,
          "COMMUNE": "CORMEILLES-EN-PARISIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96838820736896, 2.193380215177232",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cormeilles-en-Parisis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.968, 2.193",
          "latitude": 48.96838820736896,
          "longitude": 2.193380215177232
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87393033,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.862994521465616, 2.313424355031458",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Invalides",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.863, 2.313",
          "latitude": 48.862994521465616,
          "longitude": 2.313424355031458
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 36.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271023,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 49.0,
          "GEO_POINT": "48.881641941958854, 2.356160022572003",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Nord-Souterraine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 192.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.882, 2.356",
          "latitude": 48.881641941958854,
          "longitude": 2.356160022572003
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 24.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682146,
          "COMMUNE": "COMBS-LA-VILLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.66864679120775, 2.5470422418188696",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Combs-la-Ville-Quincy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 56.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.669, 2.547",
          "latitude": 48.66864679120775,
          "longitude": 2.5470422418188696
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393207,
          "COMMUNE": "CHAVILLE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80489731187748, 2.189228436283295",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chaville-Rive-Gauche",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.805, 2.189",
          "latitude": 48.80489731187748,
          "longitude": 2.189228436283295
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393538,
          "COMMUNE": "JOUY-EN-JOSAS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.7592610877013, 2.191964635404657",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vauboyen",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.759, 2.192",
          "latitude": 48.7592610877013,
          "longitude": 2.191964635404657
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393280,
          "COMMUNE": "LES ESSARTS-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 4.0,
          "GEO_POINT": "48.72190567334238, 1.8900751666176023",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Essarts-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.722, 1.89",
          "latitude": 48.72190567334238,
          "longitude": 1.8900751666176023
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386300,
          "COMMUNE": "COLOMBES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.91375711286099, 2.254739481701672",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Vall\u00e9es",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.914, 2.255",
          "latitude": 48.91375711286099,
          "longitude": 2.254739481701672
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681395,
          "COMMUNE": "EVRY-COURCOURONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.62329363127531, 2.4507883087946642",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Bras-de-fer",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.623, 2.451",
          "latitude": 48.62329363127531,
          "longitude": 2.4507883087946642
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681601,
          "COMMUNE": "CORBEIL-ESSONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.60601044386503, 2.4635311224853824",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Essonnes-Robinson",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.606, 2.464",
          "latitude": 48.60601044386503,
          "longitude": 2.4635311224853824
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393124,
          "COMMUNE": "SEVRES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82111096813602, 2.2148224414750124",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "S\u00e8vres-Rive-Gauche",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.821, 2.215",
          "latitude": 48.82111096813602,
          "longitude": 2.2148224414750124
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87114413,
          "COMMUNE": "SUCY-EN-BRIE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.77101864967671, 2.5078108737329337",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sucy-Bonneuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.771, 2.508",
          "latitude": 48.77101864967671,
          "longitude": 2.5078108737329337
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545228,
          "COMMUNE": "EPINAY-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.66870545708634, 2.3296317184995794",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pinay-sur-Orge",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.669, 2.33",
          "latitude": 48.66870545708634,
          "longitude": 2.3296317184995794
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393454,
          "COMMUNE": "TACOIGNIERES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.82938331880285, 1.6689764774163893",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Tacoigni\u00e8res-Richebourg",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.829, 1.669",
          "latitude": 48.82938331880285,
          "longitude": 1.6689764774163893
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682203,
          "COMMUNE": "BOIS-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.47639750321255, 2.6905517386289404",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bois-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.476, 2.691",
          "latitude": 48.47639750321255,
          "longitude": 2.6905517386289404
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382861,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80960686621, 2.135690522400649",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Versailles-Rive-Droite",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.81, 2.136",
          "latitude": 48.80960686621,
          "longitude": 2.135690522400649
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113134,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89520502840668, 2.3709589188965405",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-La Villette-H\u00e9bert",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.895, 2.371",
          "latitude": 48.89520502840668,
          "longitude": 2.3709589188965405
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271163,
          "COMMUNE": "PIERREFITTE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96437437459522, 2.3730013545597215",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pierrefitte-Stains",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 5.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.964, 2.373",
          "latitude": 48.96437437459522,
          "longitude": 2.3730013545597215
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276154,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.06154181780771, 2.131899462883529",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pont-Petit",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.062, 2.132",
          "latitude": 49.06154181780771,
          "longitude": 2.131899462883529
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381087,
          "COMMUNE": "COLOMBES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.92381054065064, 2.2595407978026887",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Colombes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 28.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.924, 2.26",
          "latitude": 48.92381054065064,
          "longitude": 2.2595407978026887
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271460,
          "COMMUNE": "TREMBLAY-EN-FRANCE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.00882741820429, 2.5559636371629146",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Roissy-A\u00e9roport-Charles-de-Gaulle 1",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.009, 2.556",
          "latitude": 49.00882741820429,
          "longitude": 2.5559636371629146
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684126,
          "COMMUNE": "SAINT-PIERRE-LES-NEMOURS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.26782830860572, 2.6855897780509963",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nemours-St-Pierre",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.268, 2.686",
          "latitude": 48.26782830860572,
          "longitude": 2.6855897780509963
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381194,
          "COMMUNE": "CHARS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.16261163044927, 1.936959193648111",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chars",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.163, 1.937",
          "latitude": 49.16261163044927,
          "longitude": 1.936959193648111
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681007,
          "COMMUNE": "CORBEIL-ESSONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.60950573837319, 2.468506839470618",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Corbeil-Essonnes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 21.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.61, 2.469",
          "latitude": 48.60950573837319,
          "longitude": 2.468506839470618
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87415885,
          "COMMUNE": "ROSNY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99739160812808, 1.630118489473191",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rosny-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.997, 1.63",
          "latitude": 48.99739160812808,
          "longitude": 1.630118489473191
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684100,
          "COMMUNE": "MONTIGNY-SUR-LOING",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.33644815326948, 2.7385578311810983",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montigny-sur-Loing",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.336, 2.739",
          "latitude": 48.33644815326948,
          "longitude": 2.7385578311810983
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545194,
          "COMMUNE": "BRETIGNY-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.60524828989137, 2.301424948919998",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Br\u00e9tigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.605, 2.301",
          "latitude": 48.60524828989137,
          "longitude": 2.301424948919998
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87543181,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85644696969016, 2.2752198899531555",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boulainvilliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.856, 2.275",
          "latitude": 48.85644696969016,
          "longitude": 2.2752198899531555
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276675,
          "COMMUNE": "MERIEL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.077242108427654, 2.205014084606335",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "M\u00e9riel",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.077, 2.205",
          "latitude": 49.077242108427654,
          "longitude": 2.205014084606335
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113514,
          "COMMUNE": "GAGNY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.8832873765882, 2.5268231221936106",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gagny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.883, 2.527",
          "latitude": 48.8832873765882,
          "longitude": 2.5268231221936106
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381731,
          "COMMUNE": "NEZEL",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.93870704901701, 1.8405312303792758",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "N\u00e9zel-Aulnay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.939, 1.841",
          "latitude": 48.93870704901701,
          "longitude": 1.8405312303792758
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382333,
          "COMMUNE": "CHAVILLE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81205411972604, 2.1878544382074496",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chaville-Rive-Droite",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.812, 2.188",
          "latitude": 48.81205411972604,
          "longitude": 2.1878544382074496
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386649,
          "COMMUNE": "VILLENNES-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93950031214496, 1.9996642473539796",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villennes-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.94, 2.0",
          "latitude": 48.93950031214496,
          "longitude": 1.9996642473539796
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381483,
          "COMMUNE": "ANDRESY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.987078613183904, 2.059879943892541",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maurecourt",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.987, 2.06",
          "latitude": 48.987078613183904,
          "longitude": 2.059879943892541
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381871,
          "COMMUNE": "LA FRETTE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98019761509445, 2.180065905880358",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Frette-Montigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.98, 2.18",
          "latitude": 48.98019761509445,
          "longitude": 2.180065905880358
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393546,
          "COMMUNE": "BIEVRES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.75123254709797, 2.2155914671792107",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bi\u00e8vres",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.751, 2.216",
          "latitude": 48.75123254709797,
          "longitude": 2.2155914671792107
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381566,
          "COMMUNE": "GARGENVILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.983008233942044, 1.8091924588900647",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gargenville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.983, 1.809",
          "latitude": 48.983008233942044,
          "longitude": 1.8091924588900647
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681338,
          "COMMUNE": "RIS-ORANGIS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.65929001085585, 2.4144130819778176",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ris-Orangis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.659, 2.414",
          "latitude": 48.65929001085585,
          "longitude": 2.4144130819778176
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276642,
          "COMMUNE": "BESSANCOURT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03573136601583, 2.209859681939532",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bessancourt",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.036, 2.21",
          "latitude": 49.03573136601583,
          "longitude": 2.209859681939532
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1294.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87686006,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 1435.0,
          "GEO_POINT": "48.84428756584399, 2.3736703622603503",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-Gare-de-Lyon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 796.0,
          "Rampe et fauteuil": 19.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.844, 2.374",
          "latitude": 48.84428756584399,
          "longitude": 2.3736703622603503
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271429,
          "COMMUNE": "SEVRAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93628064018323, 2.5346761624610696",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sevran-Livry",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.936, 2.535",
          "latitude": 48.93628064018323,
          "longitude": 2.5346761624610696
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386003,
          "COMMUNE": "COLOMBES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.909697584755804, 2.239809454532134",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Garenne-Colombes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 10.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.91, 2.24",
          "latitude": 48.909697584755804,
          "longitude": 2.239809454532134
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113886,
          "COMMUNE": "LIVRY-GARGAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.92233695492608, 2.5169279476164026",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "L'Abbaye",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.922, 2.517",
          "latitude": 48.92233695492608,
          "longitude": 2.5169279476164026
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381905,
          "COMMUNE": "CERGY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03649851734446, 2.079483531241084",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cergy-Pr\u00e9fecture",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 27.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.036, 2.079",
          "latitude": 49.03649851734446,
          "longitude": 2.079483531241084
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87334482,
          "COMMUNE": "NEUVILLE-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.01439132851616, 2.07836340141865",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Neuville-Universit\u00e9",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.014, 2.078",
          "latitude": 49.01439132851616,
          "longitude": 2.07836340141865
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682476,
          "COMMUNE": "LA GRANDE-PAROISSE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.37876500726324, 2.8972268100989527",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Grande-Paroisse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.379, 2.897",
          "latitude": 48.37876500726324,
          "longitude": 2.8972268100989527
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 259.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87547000,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 103.0,
          "GEO_POINT": "48.84049521422537, 2.3670376395675006",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-Austerlitz",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 107.0,
          "Rampe et fauteuil": 6.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.84, 2.367",
          "latitude": 48.84049521422537,
          "longitude": 2.3670376395675006
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116145,
          "COMMUNE": "GOUAIX",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.472553246011366, 3.287283383626792",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Flamboin-Gouaix",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.473, 3.287",
          "latitude": 48.472553246011366,
          "longitude": 3.287283383626792
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382473,
          "COMMUNE": "L'ETANG-LA-VILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.868068073144045, 2.0768155567445032",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "L'\u00c9tang-la-Ville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.868, 2.077",
          "latitude": 48.868068073144045,
          "longitude": 2.0768155567445032
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87391565,
          "COMMUNE": "CLAMART",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81399561173951, 2.2728682139936063",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Clamart",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.814, 2.273",
          "latitude": 48.81399561173951,
          "longitude": 2.2728682139936063
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113803,
          "COMMUNE": "NOISY-LE-GRAND",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82348530361183, 2.579204206954621",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Yvris-Noisy-le-Grand",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.823, 2.579",
          "latitude": 48.82348530361183,
          "longitude": 2.579204206954621
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271395,
          "COMMUNE": "LE BOURGET",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93079100021, 2.426674011457213",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Bourget",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 11.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.931, 2.427",
          "latitude": 48.93079100021,
          "longitude": 2.426674011457213
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276667,
          "COMMUNE": "MERY-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.05742573930706, 2.190803921925721",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "M\u00e9ry (Val-d'Oise)",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.057, 2.191",
          "latitude": 49.05742573930706,
          "longitude": 2.190803921925721
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393256,
          "COMMUNE": "LA VERRIERE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.75545694010025, 1.9438669080061193",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Verri\u00e8re",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.755, 1.944",
          "latitude": 48.75545694010025,
          "longitude": 1.9438669080061193
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276345,
          "COMMUNE": "DEUIL-LA-BARRE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.975677448976576, 2.337964063426665",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Deuil-Montmagny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Oui",
          "accessibility_level_id": 6.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.976, 2.338",
          "latitude": 48.975677448976576,
          "longitude": 2.337964063426665
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113845,
          "COMMUNE": "VILLEMOMBLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89231807237131, 2.4984678465860286",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Coquetiers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.892, 2.498",
          "latitude": 48.89231807237131,
          "longitude": 2.4984678465860286
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681312,
          "COMMUNE": "VIRY-CHATILLON",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.67612207542377, 2.386823087795418",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Viry-Ch\u00e2tillon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.676, 2.387",
          "latitude": 48.67612207542377,
          "longitude": 2.386823087795418
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276584,
          "COMMUNE": "ERMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.990749444478176, 2.263186059561744",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ermont-Halte",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Oui",
          "accessibility_level_id": 6.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.991, 2.263",
          "latitude": 48.990749444478176,
          "longitude": 2.263186059561744
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271338,
          "COMMUNE": "BOBIGNY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.91092382899479, 2.4305985772892473",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bobigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.911, 2.431",
          "latitude": 48.91092382899479,
          "longitude": 2.4305985772892473
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682526,
          "COMMUNE": "SAINT-FARGEAU-PONTHIERRY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.53499652363108, 2.5450606801092004",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ponthierry-Pringy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.535, 2.545",
          "latitude": 48.53499652363108,
          "longitude": 2.5450606801092004
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113712,
          "COMMUNE": "FONTENAY-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.85407784985386, 2.489234573016151",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Val-de-Fontenay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.854, 2.489",
          "latitude": 48.85407784985386,
          "longitude": 2.489234573016151
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681635,
          "COMMUNE": "LE COUDRAY-MONTCEAUX",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.566157234346626, 2.492520676729849",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Coudray-Montceaux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.566, 2.493",
          "latitude": 48.566157234346626,
          "longitude": 2.492520676729849
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116772,
          "COMMUNE": "CRECY-LA-CHAPELLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.85947065315477, 2.9059199108247324",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cr\u00e9cy-La Chapelle",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.859, 2.906",
          "latitude": 48.85947065315477,
          "longitude": 2.9059199108247324
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546309,
          "COMMUNE": "WISSOUS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.74116484832932, 2.3308906509095455",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Wissous",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.741, 2.331",
          "latitude": 48.74116484832932,
          "longitude": 2.3308906509095455
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393314,
          "COMMUNE": "RAMBOUILLET",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.643300507880426, 1.831365471508511",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rambouillet",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.643, 1.831",
          "latitude": 48.643300507880426,
          "longitude": 1.831365471508511
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 8.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393223,
          "COMMUNE": "SAINT-CYR-L'ECOLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.79861317646242, 2.072735799113364",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Cyr",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.799, 2.073",
          "latitude": 48.79861317646242,
          "longitude": 2.072735799113364
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393629,
          "COMMUNE": "PLAISIR",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.83099770501653, 1.9574933319102268",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Plaisir-Les Clayes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.831, 1.957",
          "latitude": 48.83099770501653,
          "longitude": 1.9574933319102268
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684407,
          "COMMUNE": "BOIGNEVILLE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.342159669824376, 2.3790389973679904",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boigneville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.342, 2.379",
          "latitude": 48.342159669824376,
          "longitude": 2.3790389973679904
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545129,
          "COMMUNE": "GUILLERVAL",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.373611955419285, 2.0589784829491737",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Guillerval",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.374, 2.059",
          "latitude": 48.373611955419285,
          "longitude": 2.0589784829491737
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393652,
          "COMMUNE": "EPINAY-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.676473858595976, 2.3331023929237964",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Petit-Vaux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.676, 2.333",
          "latitude": 48.676473858595976,
          "longitude": 2.3331023929237964
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271452,
          "COMMUNE": "VILLEPINTE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96307476447052, 2.5124408706063055",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villepinte",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.963, 2.512",
          "latitude": 48.96307476447052,
          "longitude": 2.5124408706063055
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682161,
          "COMMUNE": "CESSON",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.56716702848852, 2.5936619973260906",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cesson",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.567, 2.594",
          "latitude": 48.56716702848852,
          "longitude": 2.5936619973260906
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386417,
          "COMMUNE": "SARTROUVILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93763046795928, 2.156985752409052",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sartrouville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 8.0,
          "Rampe et fauteuil": 2.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.938, 2.157",
          "latitude": 48.93763046795928,
          "longitude": 2.156985752409052
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684118,
          "COMMUNE": "BOURRON-MARLOTTE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.33271478618604, 2.6926141903019416",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bourron-Marlotte-Grez",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.333, 2.693",
          "latitude": 48.33271478618604,
          "longitude": 2.6926141903019416
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276238,
          "COMMUNE": "GOUSSAINVILLE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03342753847608, 2.4785512623161194",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Noues",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.033, 2.479",
          "latitude": 49.03342753847608,
          "longitude": 2.4785512623161194
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382267,
          "COMMUNE": "VAUCRESSON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.836743107425846, 2.152457655505387",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vaucresson",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.837, 2.152",
          "latitude": 48.836743107425846,
          "longitude": 2.152457655505387
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381814,
          "COMMUNE": "VAUX-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.00727114979622, 1.9631811085196547",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vaux-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.007, 1.963",
          "latitude": 49.00727114979622,
          "longitude": 1.9631811085196547
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271536,
          "COMMUNE": "SAINT-MARD",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.03207156156741, 2.69910507004734",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Dammartin-Juilly-St-Mard",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.032, 2.699",
          "latitude": 49.03207156156741,
          "longitude": 2.69910507004734
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116087,
          "COMMUNE": "MORMANT",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.61361367339515, 2.8891197743461006",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mormant",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.614, 2.889",
          "latitude": 48.61361367339515,
          "longitude": 2.8891197743461006
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87111278,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89401765626622, 2.3148615202399347",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Porte-de-Clichy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "Non",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Non",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.894, 2.315",
          "latitude": 48.89401765626622,
          "longitude": 2.3148615202399347
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276451,
          "COMMUNE": "BRUYERES-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.15515715748976, 2.326423206078788",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bruy\u00e8res-sur-Oise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.155, 2.326",
          "latitude": 49.15515715748976,
          "longitude": 2.326423206078788
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682443,
          "COMMUNE": "VULAINES-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.43056863996812, 2.7530713155757436",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vulaines-sur-Seine-Samoreau",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.431, 2.753",
          "latitude": 48.43056863996812,
          "longitude": 2.7530713155757436
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546317,
          "COMMUNE": "ANTONY",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.74790944792992, 2.3125795585875997",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chemin-d'Antony",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.748, 2.313",
          "latitude": 48.74790944792992,
          "longitude": 2.3125795585875997
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381095,
          "COMMUNE": "COLOMBES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.931197927731894, 2.260875368745547",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Stade",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.931, 2.261",
          "latitude": 48.931197927731894,
          "longitude": 2.260875368745547
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116095,
          "COMMUNE": "NANGIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.56126426655672, 3.0129739725851508",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nangis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.561, 3.013",
          "latitude": 48.56126426655672,
          "longitude": 3.0129739725851508
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Non",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Non",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87276519,
          "COMMUNE": "CHAMPAGNE-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.13551947938325, 2.2414096935470362",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Champagne-sur-Oise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Non",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "Non",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Non",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.136, 2.241",
          "latitude": 49.13551947938325,
          "longitude": 2.2414096935470362
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113407,
          "COMMUNE": "BONDY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.8943954117643, 2.4772929644054154",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bondy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.894, 2.477",
          "latitude": 48.8943954117643,
          "longitude": 2.4772929644054154
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116558,
          "COMMUNE": "SAACY-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97396172041742, 3.220217021680596",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nanteuil-Sa\u00e2cy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.974, 3.22",
          "latitude": 48.97396172041742,
          "longitude": 3.220217021680596
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276170,
          "COMMUNE": "SAINT-GRATIEN",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96387846077287, 2.2851571241007202",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Gratien",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.964, 2.285",
          "latitude": 48.96387846077287,
          "longitude": 2.2851571241007202
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393512,
          "COMMUNE": "JOUY-EN-JOSAS",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.76474834350988, 2.1635592705059374",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Jouy-en-Josas",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.765, 2.164",
          "latitude": 48.76474834350988,
          "longitude": 2.1635592705059374
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393462,
          "COMMUNE": "HOUDAN",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.7960008752615, 1.6027756462591511",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Houdan",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.796, 1.603",
          "latitude": 48.7960008752615,
          "longitude": 1.6027756462591511
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382879,
          "COMMUNE": "VERSAILLES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80646579951661, 2.1513256805243195",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montreuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.806, 2.151",
          "latitude": 48.80646579951661,
          "longitude": 2.1513256805243195
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682450,
          "COMMUNE": "CHAMPAGNE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.40663141302062, 2.7993882541390547",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Champagne-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.407, 2.799",
          "latitude": 48.40663141302062,
          "longitude": 2.7993882541390547
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393611,
          "COMMUNE": "LONGJUMEAU",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.702569507473385, 2.293143129552543",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Longjumeau",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.703, 2.293",
          "latitude": 48.702569507473385,
          "longitude": 2.293143129552543
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276188,
          "COMMUNE": "SANNOIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97012034622625, 2.2640105991107418",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sannois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 27.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.97, 2.264",
          "latitude": 48.97012034622625,
          "longitude": 2.2640105991107418
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271478,
          "COMMUNE": "LE BLANC-MESNIL",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93214794164337, 2.4773520755237928",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Blanc-Mesnil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.932, 2.477",
          "latitude": 48.93214794164337,
          "longitude": 2.4773520755237928
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116517,
          "COMMUNE": "LA FERTE-SOUS-JOUARRE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.950957378608656, 3.1259131372845324",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.951, 3.126",
          "latitude": 48.950957378608656,
          "longitude": 3.1259131372845324
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681353,
          "COMMUNE": "EVRY-COURCOURONNES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.64776920836821, 2.4364427886849325",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Grand-Bourg",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.648, 2.436",
          "latitude": 48.64776920836821,
          "longitude": 2.4364427886849325
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681155,
          "COMMUNE": "MAISONS-ALFORT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80170287112519, 2.4268343587548835",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maisons-Alfort-Alfortville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 52.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.802, 2.427",
          "latitude": 48.80170287112519,
          "longitude": 2.4268343587548835
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681437,
          "COMMUNE": "BALLANCOURT-SUR-ESSONNE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.53222208978293, 2.3711850073838887",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ballancourt",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.532, 2.371",
          "latitude": 48.53222208978293,
          "longitude": 2.3711850073838887
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276097,
          "COMMUNE": "PIERRELAYE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.019370518614885, 2.1537653608950342",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pierrelaye",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.019, 2.154",
          "latitude": 49.019370518614885,
          "longitude": 2.1537653608950342
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 8.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393108,
          "COMMUNE": "MEUDON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81480083227293, 2.240875380902561",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Meudon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.815, 2.241",
          "latitude": 48.81480083227293,
          "longitude": 2.240875380902561
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87725465,
          "COMMUNE": "MASSY",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.72540505366456, 2.2726070858671963",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Massy Europe",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.725, 2.273",
          "latitude": 48.72540505366456,
          "longitude": 2.2726070858671963
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682468,
          "COMMUNE": "VERNOU-LA-CELLE-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.3863628418126, 2.8426113508637103",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vernou-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.386, 2.843",
          "latitude": 48.3863628418126,
          "longitude": 2.8426113508637103
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382366,
          "COMMUNE": "SAINT-CLOUD",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.856914604338186, 2.216607395910574",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Val-d'Or",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.857, 2.217",
          "latitude": 48.856914604338186,
          "longitude": 2.216607395910574
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276501,
          "COMMUNE": "PRESLES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.11345994241045, 2.287901978158134",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Presles-Courcelles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.113, 2.288",
          "latitude": 49.11345994241045,
          "longitude": 2.287901978158134
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116640,
          "COMMUNE": "CROUY-SUR-OURCQ",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.091621436644104, 3.0629422391026053",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Crouy-sur-Ourcq",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.092, 3.063",
          "latitude": 49.091621436644104,
          "longitude": 3.0629422391026053
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87391532,
          "COMMUNE": "VANVES",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.81820275401901, 2.2918845340980685",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vanves-Malakoff",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.818, 2.292",
          "latitude": 48.81820275401901,
          "longitude": 2.2918845340980685
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271320,
          "COMMUNE": "LA COURNEUVE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.94373276537706, 2.4111450693096437",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Courneuve-Dugny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.944, 2.411",
          "latitude": 48.94373276537706,
          "longitude": 2.4111450693096437
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393272,
          "COMMUNE": "COIGNIERES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.743795543443795, 1.9215808147672049",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Coigni\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.744, 1.922",
          "latitude": 48.743795543443795,
          "longitude": 1.9215808147672049
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87115881,
          "COMMUNE": "GRANDPUITS-BAILLY-CARROIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.5896185890687, 2.9696563267444454",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Grandpuits",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.59, 2.97",
          "latitude": 48.5896185890687,
          "longitude": 2.9696563267444454
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276220,
          "COMMUNE": "ARNOUVILLE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99449503327421, 2.417110370855271",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villiers-le-Bel-Gonesse-Arnouville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.994, 2.417",
          "latitude": 48.99449503327421,
          "longitude": 2.417110370855271
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545350,
          "COMMUNE": "ETAMPES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.42738728310093, 2.1453089769804388",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Martin-d'\u00c9tampes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.427, 2.145",
          "latitude": 48.42738728310093,
          "longitude": 2.1453089769804388
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382002,
          "COMMUNE": "COURBEVOIE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.90516953337767, 2.2688125488357804",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "B\u00e9con-les-Bruy\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.905, 2.269",
          "latitude": 48.90516953337767,
          "longitude": 2.2688125488357804
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116301,
          "COMMUNE": "COULOMMIERS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.807719291790825, 3.0819672006898697",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Coulommiers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 26.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.808, 3.082",
          "latitude": 48.807719291790825,
          "longitude": 3.0819672006898697
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87281873,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.88033724793883, 2.358372303710826",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Magenta",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 32.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.88, 2.358",
          "latitude": 48.88033724793883,
          "longitude": 2.358372303710826
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382812,
          "COMMUNE": "MAREIL-MARLY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.880796977661454, 2.0790437207054957",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mareil-Marly",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.881, 2.079",
          "latitude": 48.880796977661454,
          "longitude": 2.0790437207054957
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684191,
          "COMMUNE": "BAGNEAUX-SUR-LOING",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.23049418736895, 2.703400730744868",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bagneaux-sur-Loing",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.23, 2.703",
          "latitude": 48.23049418736895,
          "longitude": 2.703400730744868
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116012,
          "COMMUNE": "GRETZ-ARMAINVILLIERS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.74481144040847, 2.7293043575688896",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gretz-Armainvilliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.745, 2.729",
          "latitude": 48.74481144040847,
          "longitude": 2.7293043575688896
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382481,
          "COMMUNE": "L'ETANG-LA-VILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.86663451512374, 2.0507335546318073",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Nom-la-Bret\u00eache-For\u00eat-de-Marly",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.867, 2.051",
          "latitude": 48.86663451512374,
          "longitude": 2.0507335546318073
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 97.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Non",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87686667,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Non",
          "Fauteuil": 35.0,
          "GEO_POINT": "48.84005674236418, 2.3850208246291187",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-Bercy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 51.0,
          "Rampe et fauteuil": 2.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.84, 2.385",
          "latitude": 48.84005674236418,
          "longitude": 2.3850208246291187
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393173,
          "COMMUNE": "VIROFLAY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.79954704617357, 2.1844490223698387",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chaville-V\u00e9lizy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.8, 2.184",
          "latitude": 48.79954704617357,
          "longitude": 2.1844490223698387
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87654798,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89758531279241, 2.3797957115818",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rosa Parks",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 22.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.898, 2.38",
          "latitude": 48.89758531279241,
          "longitude": 2.3797957115818
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87391102,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 2.0,
          "GEO_POINT": "48.83753005933656, 2.3161705548846836",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Vaugirard",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.838, 2.316",
          "latitude": 48.83753005933656,
          "longitude": 2.3161705548846836
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87543090,
          "COMMUNE": "ANGERVILLE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.31036081578419, 2.002985423153944",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Angerville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.31, 2.003",
          "latitude": 48.31036081578419,
          "longitude": 2.002985423153944
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276386,
          "COMMUNE": "SAINT-BRICE-SOUS-FORET",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.995212368738486, 2.3684890712833897",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sarcelles-St-Brice",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.995, 2.368",
          "latitude": 48.995212368738486,
          "longitude": 2.3684890712833897
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381004,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89115496297303, 2.308863379165704",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Batignolles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.891, 2.309",
          "latitude": 48.89115496297303,
          "longitude": 2.308863379165704
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116129,
          "COMMUNE": "LIZINES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.53625529023042, 3.1471303261598496",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maison-Rouge-en-Brie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.536, 3.147",
          "latitude": 48.53625529023042,
          "longitude": 3.1471303261598496
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271437,
          "COMMUNE": "VILLEPINTE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.94428616792461, 2.566815348539116",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vert-Galant",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.944, 2.567",
          "latitude": 48.94428616792461,
          "longitude": 2.566815348539116
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545459,
          "COMMUNE": "LA NORVILLE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.591691751273025, 2.2674871346496475",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Norville-St-Germain-l\u00e8s-Arpajon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.592, 2.267",
          "latitude": 48.591691751273025,
          "longitude": 2.2674871346496475
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545202,
          "COMMUNE": "SAINT-MICHEL-SUR-ORGE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.633968645181795, 2.307099157788219",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Michel-sur-Orge",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.634, 2.307",
          "latitude": 48.633968645181795,
          "longitude": 2.307099157788219
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382457,
          "COMMUNE": "LOUVECIENNES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.86121038021762, 2.123170163283052",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Louveciennes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.861, 2.123",
          "latitude": 48.86121038021762,
          "longitude": 2.123170163283052
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393231,
          "COMMUNE": "TRAPPES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.769957759160626, 1.9920611278258407",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Trappes-Marchandises",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.77, 1.992",
          "latitude": 48.769957759160626,
          "longitude": 1.9920611278258407
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382382,
          "COMMUNE": "PUTEAUX",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.883515764530266, 2.2338087295045654",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Puteaux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.884, 2.234",
          "latitude": 48.883515764530266,
          "longitude": 2.2338087295045654
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393082,
          "COMMUNE": "MEUDON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.807879324190516, 2.241247259528087",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Meudon-Val-Fleury",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.808, 2.241",
          "latitude": 48.807879324190516,
          "longitude": 2.241247259528087
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87272039,
          "COMMUNE": "SEUGY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.11890116472497, 2.39815800835936",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Seugy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.119, 2.398",
          "latitude": 49.11890116472497,
          "longitude": 2.39815800835936
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271205,
          "COMMUNE": "GENNEVILLIERS",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.933863604724905, 2.3072594553893984",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gennevilliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.934, 2.307",
          "latitude": 48.933863604724905,
          "longitude": 2.3072594553893984
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87328328,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.8272479462463, 2.3797421214178587",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Biblioth\u00e8que-Fran\u00e7ois-Mitterrand",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 6.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.827, 2.38",
          "latitude": 48.8272479462463,
          "longitude": 2.3797421214178587
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116749,
          "COMMUNE": "CRECY-LA-CHAPELLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.863256510212324, 2.8831492049963443",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villiers-Montbarbin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.863, 2.883",
          "latitude": 48.863256510212324,
          "longitude": 2.8831492049963443
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116293,
          "COMMUNE": "VAIRES-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.87535175130514, 2.639812414451987",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vaires-Torcy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.875, 2.64",
          "latitude": 48.87535175130514,
          "longitude": 2.639812414451987
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682500,
          "COMMUNE": "DAMMARIE-LES-LYS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.51515972022432, 2.5993201952463316",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vosves",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.515, 2.599",
          "latitude": 48.51515972022432,
          "longitude": 2.5993201952463316
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381624,
          "COMMUNE": "BREVAL",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.9433945851369, 1.5418097324660442",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Br\u00e9val",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.943, 1.542",
          "latitude": 48.9433945851369,
          "longitude": 1.5418097324660442
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271361,
          "COMMUNE": "BRY-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.83780138205551, 2.524248552217098",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bry-sur-Marne",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.838, 2.524",
          "latitude": 48.83780138205551,
          "longitude": 2.524248552217098
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382655,
          "COMMUNE": "CERGY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.048134659067685, 2.0115392829208645",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cergy-le-Haut",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 18.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.048, 2.012",
          "latitude": 49.048134659067685,
          "longitude": 2.0115392829208645
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271445,
          "COMMUNE": "SEVRAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.94590124961691, 2.5248001872183603",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sevran-Beaudottes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 8.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.946, 2.525",
          "latitude": 48.94590124961691,
          "longitude": 2.5248001872183603
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276527,
          "COMMUNE": "PARMAIN",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.114566408187024, 2.2098207395792446",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "L'Isle-Adam-Parmain",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.115, 2.21",
          "latitude": 49.114566408187024,
          "longitude": 2.2098207395792446
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381798,
          "COMMUNE": "ARGENTEUIL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.95033027523487, 2.2312726676161834",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Val-d'Argenteuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.95, 2.231",
          "latitude": 48.95033027523487,
          "longitude": 2.2312726676161834
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682419,
          "COMMUNE": "CHARTRETTES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.487036435707104, 2.6951088539789834",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chartrettes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.487, 2.695",
          "latitude": 48.487036435707104,
          "longitude": 2.6951088539789834
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276030,
          "COMMUNE": "SOISY-SOUS-MONTMORENCY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97963342220778, 2.29208498204663",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Champ-de-Courses-d'Enghien",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.98, 2.292",
          "latitude": 48.97963342220778,
          "longitude": 2.29208498204663
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87547307,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.859931185741985, 2.328549939017303",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mus\u00e9e-d'Orsay",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.86, 2.329",
          "latitude": 48.859931185741985,
          "longitude": 2.328549939017303
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382887,
          "COMMUNE": "VIROFLAY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.805450116221714, 2.1683304292396923",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Viroflay-Rive-Droite",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.805, 2.168",
          "latitude": 48.805450116221714,
          "longitude": 2.1683304292396923
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87337980,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03389295197925, 2.128452787001785",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Ouen-l'Aum\u00f4ne-Liesse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.034, 2.128",
          "latitude": 49.03389295197925,
          "longitude": 2.128452787001785
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545517,
          "COMMUNE": "SERMAISE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.535470285404976, 2.0687115560723837",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Sermaise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.535, 2.069",
          "latitude": 48.535470285404976,
          "longitude": 2.0687115560723837
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546192,
          "COMMUNE": "THIAIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.747126297021794, 2.3697081977292145",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pont-de-Rungis-A\u00e9roport-d'Orly",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.747, 2.37",
          "latitude": 48.747126297021794,
          "longitude": 2.3697081977292145
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393892,
          "COMMUNE": "MERE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.80273823062973, 1.8155908588189729",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montfort-l'Amaury-M\u00e8re",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 5.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.803, 1.816",
          "latitude": 48.80273823062973,
          "longitude": 1.8155908588189729
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 9.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393405,
          "COMMUNE": "FONTENAY-LE-FLEURY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.807151101800045, 2.0411081186812603",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Fontenay-le-Fleury",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.807, 2.041",
          "latitude": 48.807151101800045,
          "longitude": 2.0411081186812603
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276576,
          "COMMUNE": "LUZARCHES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.11770271666635, 2.4215612788014766",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Luzarches",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.118, 2.422",
          "latitude": 49.11770271666635,
          "longitude": 2.4215612788014766
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393504,
          "COMMUNE": "LES LOGES-EN-JOSAS",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.77040097493019, 2.146851066296695",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Petit-Jouy-Les Loges",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.77, 2.147",
          "latitude": 48.77040097493019,
          "longitude": 2.146851066296695
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87272021,
          "COMMUNE": "VILLAINES-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.07861560137939, 2.3493910498220347",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villaines",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.079, 2.349",
          "latitude": 49.07861560137939,
          "longitude": 2.3493910498220347
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545491,
          "COMMUNE": "BREUILLET",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.56476433469402, 2.1714298563302363",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Breuillet-Village",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.565, 2.171",
          "latitude": 48.56476433469402,
          "longitude": 2.1714298563302363
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87697300,
          "COMMUNE": "MONTMAGNY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.959027453155464, 2.3286620327478875",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pinay-Villetaneuse TT",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.959, 2.329",
          "latitude": 48.959027453155464,
          "longitude": 2.3286620327478875
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113852,
          "COMMUNE": "LES PAVILLONS-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.90224501557559, 2.5115198627414412",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pavillons-sous-Bois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.902, 2.512",
          "latitude": 48.90224501557559,
          "longitude": 2.5115198627414412
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682294,
          "COMMUNE": "SAINT-MAMMES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.38159397618605, 2.814555363396876",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Mamm\u00e8s",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.382, 2.815",
          "latitude": 48.38159397618605,
          "longitude": 2.814555363396876
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545277,
          "COMMUNE": "VILLENEUVE-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.738218352288946, 2.4269289897862913",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villeneuve-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.738, 2.427",
          "latitude": 48.738218352288946,
          "longitude": 2.4269289897862913
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87534131,
          "COMMUNE": "ERMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.98046339096398, 2.2708194774972177",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Ermont-Eaubonne (PSL)",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.98, 2.271",
          "latitude": 48.98046339096398,
          "longitude": 2.2708194774972177
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 197.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Non",
          "CODE_UIC": 87111849,
          "COMMUNE": "CHESSY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 97.0,
          "GEO_POINT": "48.87003411394423, 2.7826949499979574",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Marne-la-Vall\u00e9e-Chessy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 229.0,
          "Rampe et fauteuil": 2.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.87, 2.783",
          "latitude": 48.87003411394423,
          "longitude": 2.7826949499979574
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393298,
          "COMMUNE": "LE PERRAY-EN-YVELINES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.69298365100103, 1.8564822205061047",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Perray",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.693, 1.856",
          "latitude": 48.69298365100103,
          "longitude": 1.8564822205061047
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681247,
          "COMMUNE": "MAISONS-ALFORT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.7881152899011, 2.432377715308211",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Vert-de-Maisons",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.788, 2.432",
          "latitude": 48.7881152899011,
          "longitude": 2.432377715308211
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382499,
          "COMMUNE": "CERGY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.04963335679233, 2.0342878618513285",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cergy-St-Christophe",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.05, 2.034",
          "latitude": 49.04963335679233,
          "longitude": 2.0342878618513285
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545004,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.83061225250939, 2.376413203061579",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Tolbiac",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.831, 2.376",
          "latitude": 48.83061225250939,
          "longitude": 2.376413203061579
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381715,
          "COMMUNE": "MAREIL-SUR-MAULDRE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89367063584663, 1.871552843730545",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mareil-sur-Mauldre",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.894, 1.872",
          "latitude": 48.89367063584663,
          "longitude": 1.871552843730545
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276626,
          "COMMUNE": "TAVERNY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.0215908797525, 2.2297938902958605",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vaucelles",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.022, 2.23",
          "latitude": 49.0215908797525,
          "longitude": 2.2297938902958605
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Non",
          "ArTVisualSigns": "Non",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87272054,
          "COMMUNE": "NANTOUILLET",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.00860181341734, 2.6806683022467475",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Thieux-Nantouillet",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.009, 2.681",
          "latitude": 49.00860181341734,
          "longitude": 2.6806683022467475
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271122,
          "COMMUNE": "EPINAY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.95906011168801, 2.327103863071398",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pinay-Villetaneuse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.959, 2.327",
          "latitude": 48.95906011168801,
          "longitude": 2.327103863071398
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116038,
          "COMMUNE": "ROISSY-EN-BRIE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.795622545021324, 2.650477016233283",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Roissy-en-Brie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.796, 2.65",
          "latitude": 48.795622545021324,
          "longitude": 2.650477016233283
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546002,
          "COMMUNE": "RUNGIS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.743761544026775, 2.361965873313875",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rungis (MIN)",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.744, 2.362",
          "latitude": 48.743761544026775,
          "longitude": 2.361965873313875
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681452,
          "COMMUNE": "LA FERTE-ALAIS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.48477733179063, 2.3520358206620937",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Fert\u00e9-Alais",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.485, 2.352",
          "latitude": 48.48477733179063,
          "longitude": 2.3520358206620937
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681486,
          "COMMUNE": "MAISSE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.39317401308287, 2.393061282260811",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Maisse",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.393, 2.393",
          "latitude": 48.39317401308287,
          "longitude": 2.393061282260811
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116616,
          "COMMUNE": "ISLES-LES-MELDEUSES",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.99798873655571, 3.0071216708479773",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Isles-Armenti\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.998, 3.007",
          "latitude": 48.99798873655571,
          "longitude": 3.0071216708479773
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545152,
          "COMMUNE": "CHAMARANDE",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.513203176434374, 2.2140813675813025",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chamarande",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.513, 2.214",
          "latitude": 48.513203176434374,
          "longitude": 2.2140813675813025
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116491,
          "COMMUNE": "TRILPORT",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.960191056452544, 2.9494788497514675",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Trilport",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.96, 2.949",
          "latitude": 48.960191056452544,
          "longitude": 2.9494788497514675
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381897,
          "COMMUNE": "CONFLANS-SAINTE-HONORINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99710364624521, 2.0985394201102636",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Conflans-Ste-Honorine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 14.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.997, 2.099",
          "latitude": 48.99710364624521,
          "longitude": 2.0985394201102636
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116244,
          "COMMUNE": "MORTCERF",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.789121503880764, 2.907528503637124",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Mortcerf",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.789, 2.908",
          "latitude": 48.789121503880764,
          "longitude": 2.907528503637124
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116186,
          "COMMUNE": "LECHELLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.57953080809683, 3.3830999855931903",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "L\u00e9chelle (Seine-et-Marne)",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.58, 3.383",
          "latitude": 48.57953080809683,
          "longitude": 3.3830999855931903
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87164798,
          "COMMUNE": "SAINT-DENIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.91825595885196, 2.3629650441581416",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Plaine-Stade-de-France",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 32.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.918, 2.363",
          "latitude": 48.91825595885196,
          "longitude": 2.3629650441581416
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87540179,
          "COMMUNE": "DOURDAN",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.53558062629055, 1.996568930039589",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Dourdan-la-For\u00eat",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.536, 1.997",
          "latitude": 48.53558062629055,
          "longitude": 1.996568930039589
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386573,
          "COMMUNE": "POISSY",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.933188258349126, 2.0410079846440086",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Poissy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 24.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.933, 2.041",
          "latitude": 48.933188258349126,
          "longitude": 2.0410079846440086
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113746,
          "COMMUNE": "NOGENT-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.838607668420046, 2.494108133058532",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nogent-Le Perreux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.839, 2.494",
          "latitude": 48.838607668420046,
          "longitude": 2.494108133058532
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276535,
          "COMMUNE": "BUTRY-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.09156460437076, 2.201990239256096",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Valmondois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.092, 2.202",
          "latitude": 49.09156460437076,
          "longitude": 2.201990239256096
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271171,
          "COMMUNE": "DEUIL-LA-BARRE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.96687196524531, 2.315824843537354",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Barre-Ormesson",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.967, 2.316",
          "latitude": 48.96687196524531,
          "longitude": 2.315824843537354
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113779,
          "COMMUNE": "CHAMPIGNY-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82479774007752, 2.5119806950907706",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Boullereaux-Champigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.825, 2.512",
          "latitude": 48.82479774007752,
          "longitude": 2.5119806950907706
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682187,
          "COMMUNE": "SAVIGNY-LE-TEMPLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.59703708059201, 2.5835245822513464",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Savigny-le-Temple-Nandy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.597, 2.584",
          "latitude": 48.59703708059201,
          "longitude": 2.5835245822513464
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381558,
          "COMMUNE": "JUZIERS",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.992206806954705, 1.8458180609451347",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Juziers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.992, 1.846",
          "latitude": 48.992206806954705,
          "longitude": 1.8458180609451347
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381855,
          "COMMUNE": "ARGENTEUIL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.948733563588874, 2.258358162393431",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Argenteuil GC",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.949, 2.258",
          "latitude": 48.948733563588874,
          "longitude": 2.258358162393431
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393579,
          "COMMUNE": "PALAISEAU",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.72350896024668, 2.2546824288661513",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Massy-Palaiseau",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.724, 2.255",
          "latitude": 48.72350896024668,
          "longitude": 2.2546824288661513
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 12.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386656,
          "COMMUNE": "VERNEUIL-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.98136837005811, 1.983106924961649",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Vernouillet-Verneuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.981, 1.983",
          "latitude": 48.98136837005811,
          "longitude": 1.983106924961649
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113209,
          "COMMUNE": "PANTIN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.89808181606141, 2.400433570791011",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Pantin",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.898, 2.4",
          "latitude": 48.89808181606141,
          "longitude": 2.400433570791011
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 4.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545137,
          "COMMUNE": "ETAMPES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.43612239792678, 2.15774282377926",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9tampes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.436, 2.158",
          "latitude": 48.43612239792678,
          "longitude": 2.15774282377926
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87115873,
          "COMMUNE": "POIGNY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.545487095733435, 3.2871483237329375",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Champbenoist-Poigny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.545, 3.287",
          "latitude": 48.545487095733435,
          "longitude": 3.2871483237329375
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682112,
          "COMMUNE": "YERRES",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.70617437529041, 2.4813577508584537",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Yerres",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.706, 2.481",
          "latitude": 48.70617437529041,
          "longitude": 2.4813577508584537
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276261,
          "COMMUNE": "FOSSES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.100129323711364, 2.525645090544201",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Survilliers-Fosses",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.1, 2.526",
          "latitude": 49.100129323711364,
          "longitude": 2.525645090544201
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682518,
          "COMMUNE": "BOISSISE-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.52916539411528, 2.5734498628283173",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Boissise-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.529, 2.573",
          "latitude": 48.52916539411528,
          "longitude": 2.5734498628283173
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393116,
          "COMMUNE": "MEUDON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.81884317833351, 2.229850778453926",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bellevue",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.819, 2.23",
          "latitude": 48.81884317833351,
          "longitude": 2.229850778453926
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87684613,
          "COMMUNE": "BUTHIERS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.287950272237275, 2.4805651491216887",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Herbeauvilliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.288, 2.481",
          "latitude": 48.287950272237275,
          "longitude": 2.4805651491216887
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113795,
          "COMMUNE": "VILLIERS-SUR-MARNE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.82311729175017, 2.5426032473925235",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Villiers-sur-Marne-Le Plessis-Tr\u00e9vise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 4.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.823, 2.543",
          "latitude": 48.82311729175017,
          "longitude": 2.5426032473925235
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276436,
          "COMMUNE": "DOMONT",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.03280583630191, 2.337670502334621",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Domont",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.033, 2.338",
          "latitude": 49.03280583630191,
          "longitude": 2.337670502334621
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87382259,
          "COMMUNE": "MARNES-LA-COQUETTE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.83795056164455, 2.1866341029290264",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Garches-Marnes-la-Coquette",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 10.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.838, 2.187",
          "latitude": 48.83795056164455,
          "longitude": 2.1866341029290264
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386011,
          "COMMUNE": "NANTERRE",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.89876955404012, 2.221413022163875",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Folie-Nanterre",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.899, 2.221",
          "latitude": 48.89876955404012,
          "longitude": 2.221413022163875
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276469,
          "COMMUNE": "PERSAN",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.148278729127625, 2.2787859638814996",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Persan-Beaumont",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.148, 2.279",
          "latitude": 49.148278729127625,
          "longitude": 2.2787859638814996
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276147,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-L'AUMONE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "49.05535242748123, 2.1230617627569868",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pluches",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.055, 2.123",
          "latitude": 49.05535242748123,
          "longitude": 2.1230617627569868
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271411,
          "COMMUNE": "AULNAY-SOUS-BOIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93229566589722, 2.4945346498173415",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Aulnay-sous-Bois",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 28.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.932, 2.495",
          "latitude": 48.93229566589722,
          "longitude": 2.4945346498173415
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386680,
          "COMMUNE": "LES MUREAUX",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 1.0,
          "GEO_POINT": "48.99528523655792, 1.922768734332167",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Mureaux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.995, 1.923",
          "latitude": 48.99528523655792,
          "longitude": 1.922768734332167
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87112086,
          "COMMUNE": "AUBEPIERRE-OZOUER-LE-REPOS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.59796225886954, 2.940395649984255",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Grandpuits-Bagneux",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.598, 2.94",
          "latitude": 48.59796225886954,
          "longitude": 2.940395649984255
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381145,
          "COMMUNE": "OSNY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.062936472490996, 2.0578877336805195",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Osny",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.063, 2.058",
          "latitude": 49.062936472490996,
          "longitude": 2.0578877336805195
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393066,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.84624503119497, 2.276972522624144",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Javel",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 7.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.846, 2.277",
          "latitude": 48.84624503119497,
          "longitude": 2.276972522624144
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87546226,
          "COMMUNE": "ORLY",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.74485973898666, 2.4175573842331572",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Saules",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.745, 2.418",
          "latitude": 48.74485973898666,
          "longitude": 2.4175573842331572
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545186,
          "COMMUNE": "MAROLLES-EN-HUREPOIX",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.563534495926675, 2.2911898788262812",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Marolles-en-Hurepoix",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.564, 2.291",
          "latitude": 48.563534495926675,
          "longitude": 2.2911898788262812
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682104,
          "COMMUNE": "MONTGERON",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.70907705831389, 2.46060264842052",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montgeron-Crosne",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.709, 2.461",
          "latitude": 48.70907705831389,
          "longitude": 2.46060264842052
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276758,
          "COMMUNE": "NOINTEL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.13259144138172, 2.280531071997477",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Nointel-Mours",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.133, 2.281",
          "latitude": 49.13259144138172,
          "longitude": 2.280531071997477
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381020,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.87786846153079, 2.284261968692841",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Neuilly-Porte-Maillot",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.878, 2.284",
          "latitude": 48.87786846153079,
          "longitude": 2.284261968692841
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87415893,
          "COMMUNE": "BONNIERES-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.038743679571574, 1.5816111113563391",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Bonni\u00e8res",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.039, 1.582",
          "latitude": 49.038743679571574,
          "longitude": 1.5816111113563391
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386664,
          "COMMUNE": "VERNEUIL-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.99124033136819, 1.9604226449922402",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Les Clairi\u00e8res-de-Verneuil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 15.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.991, 1.96",
          "latitude": 48.99124033136819,
          "longitude": 1.9604226449922402
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113878,
          "COMMUNE": "VILLEMOMBLE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.896820476088344, 2.506173573505653",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "All\u00e9e-de-la-Tour-Rendez-Vous",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.897, 2.506",
          "latitude": 48.896820476088344,
          "longitude": 2.506173573505653
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393835,
          "COMMUNE": "TRAPPES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.77505325978986, 2.0073200357314636",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Trappes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.775, 2.007",
          "latitude": 48.77505325978986,
          "longitude": 2.0073200357314636
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276022,
          "COMMUNE": "ENGHIEN-LES-BAINS",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.9732344703666, 2.3064535984749908",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Enghien-les-Bains",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.973, 2.306",
          "latitude": 48.9732344703666,
          "longitude": 2.3064535984749908
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271247,
          "COMMUNE": "SAINT-OUEN-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.90524671470343, 2.322511500997241",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Ouen",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.905, 2.323",
          "latitude": 48.90524671470343,
          "longitude": 2.322511500997241
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87113472,
          "COMMUNE": "LE RAINCY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.88914418921473, 2.512558758919035",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Raincy-Villemomble-Montfermeil",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.889, 2.513",
          "latitude": 48.88914418921473,
          "longitude": 2.512558758919035
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393645,
          "COMMUNE": "LONGJUMEAU",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.68519000050714, 2.317930000476833",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Gravigny-Balizy",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.685, 2.318",
          "latitude": 48.68519000050714,
          "longitude": 2.317930000476833
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87988717,
          "COMMUNE": "LIVRY-GARGAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.91454184269174, 2.515624361772268",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Lyc\u00e9e-Henri-Sellier",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.915, 2.516",
          "latitude": 48.91454184269174,
          "longitude": 2.515624361772268
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681627,
          "COMMUNE": "LE COUDRAY-MONTCEAUX",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.57378621990176, 2.479575387206124",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Le Plessis-Chenet",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.574, 2.48",
          "latitude": 48.57378621990176,
          "longitude": 2.479575387206124
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271155,
          "COMMUNE": "STAINS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.95927069487119, 2.377883537272117",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Stains",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.959, 2.378",
          "latitude": 48.95927069487119,
          "longitude": 2.377883537272117
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682427,
          "COMMUNE": "FONTAINE-LE-PORT",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.48715805684607, 2.75122393525311",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Fontaine-le-Port",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.487, 2.751",
          "latitude": 48.48715805684607,
          "longitude": 2.75122393525311
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87682542,
          "COMMUNE": "SAINT-FARGEAU-PONTHIERRY",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.56457408734885, 2.5427047192244414",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Fargeau",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.565, 2.543",
          "latitude": 48.56457408734885,
          "longitude": 2.5427047192244414
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276568,
          "COMMUNE": "VIARMES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.11682368391699, 2.3687147353066633",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Viarmes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.117, 2.369",
          "latitude": 49.11682368391699,
          "longitude": 2.3687147353066633
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 181.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87271494,
          "COMMUNE": "TREMBLAY-EN-FRANCE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 284.0,
          "GEO_POINT": "49.003990117581104, 2.5712231966941586",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "A\u00e9roport-Charles-de-Gaulle 2-TGV",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 126.0,
          "Rampe et fauteuil": 4.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.004, 2.571",
          "latitude": 49.003990117581104,
          "longitude": 2.5712231966941586
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381830,
          "COMMUNE": "HARDRICOURT",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.00576758288113, 1.9019800440496863",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Meulan-Hardricourt",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.006, 1.902",
          "latitude": 49.00576758288113,
          "longitude": 1.9019800440496863
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87681346,
          "COMMUNE": "RIS-ORANGIS",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.63633497795584, 2.409758980034193",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Orangis-Bois-de-l'\u00c9pine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.636, 2.41",
          "latitude": 48.63633497795584,
          "longitude": 2.409758980034193
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393447,
          "COMMUNE": "ORGERUS",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.826622354650176, 1.702910514772139",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Org\u00e9rus-B\u00e9houst",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.827, 1.703",
          "latitude": 48.826622354650176,
          "longitude": 1.702910514772139
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "Oui",
          "ArTVisualSigns": "Oui",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87431791,
          "COMMUNE": "SEVRAN",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.93090596779141, 2.515190927487388",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Rougemont-Chanteloup",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.931, 2.515",
          "latitude": 48.93090596779141,
          "longitude": 2.515190927487388
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116210,
          "COMMUNE": "TOURNAN-EN-BRIE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.739324704955514, 2.7594111728369004",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Tournan",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Non",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Oui",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 3.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.739, 2.759",
          "latitude": 48.739324704955514,
          "longitude": 2.7594111728369004
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87001479,
          "COMMUNE": "LE MESNIL-AMELOT",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.0085079715095, 2.570035507097067",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Roissy-A\u00e9roport-Charles-de-Gaulle 2-TGV (RER)",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 2.0,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.009, 2.57",
          "latitude": 49.0085079715095,
          "longitude": 2.570035507097067
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276543,
          "COMMUNE": "AUVERS-SUR-OISE",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.07100818412082, 2.1768119260033036",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Auvers-sur-Oise",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "49.071, 2.177",
          "latitude": 49.07100818412082,
          "longitude": 2.1768119260033036
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87381475,
          "COMMUNE": "CHANTELOUP-LES-VIGNES",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97035209096065, 2.0275022355211596",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Chanteloup-les-Vignes",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Oui",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Non",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Non",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Non",
          "accessibility_level_id": 1.0,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.97, 2.028",
          "latitude": 48.97035209096065,
          "longitude": 2.0275022355211596
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87393876,
          "COMMUNE": "NOISY-LE-ROI",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.84149086037757, 2.0616490803411556",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Noisy-le-Roi",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.841, 2.062",
          "latitude": 48.84149086037757,
          "longitude": 2.0616490803411556
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87276089,
          "COMMUNE": "MONTIGNY-LES-CORMEILLES",
          "DEPARTEMENT": "VAL-D'OISE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "49.007331978926544, 2.1979407999613536",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montigny-Beauchamp",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 3.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "49.007, 2.198",
          "latitude": 49.007331978926544,
          "longitude": 2.1979407999613536
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271015,
          "COMMUNE": "SAINT-DENIS",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.93590882105813, 2.345336276531739",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "St-Denis",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.936, 2.345",
          "latitude": 48.93590882105813,
          "longitude": 2.345336276531739
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87608802,
          "COMMUNE": "CRETEIL",
          "DEPARTEMENT": "VAL-DE-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.77123912585265, 2.4355152765344954",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Cr\u00e9teil-Pompadour",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 19.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.771, 2.436",
          "latitude": 48.77123912585265,
          "longitude": 2.4355152765344954
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 3.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87386730,
          "COMMUNE": "AUBERGENVILLE",
          "DEPARTEMENT": "YVELINES",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.97211162608977, 1.8484506170821378",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Aubergenville-\u00c9lisabethville",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.972, 1.848",
          "latitude": 48.97211162608977,
          "longitude": 1.8484506170821378
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87391805,
          "COMMUNE": "CHATILLON",
          "DEPARTEMENT": "HAUTS-DE-SEINE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.80889377554997, 2.3023895031719013",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "aucune donn\u00e9e",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Montrouge-Ch\u00e2tillon",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.809, 2.302",
          "latitude": 48.80889377554997,
          "longitude": 2.3023895031719013
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Oui",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271304,
          "COMMUNE": "LA COURNEUVE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.92407748251036, 2.385429057827459",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "La Courneuve-Aubervilliers",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 9.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.924, 2.385",
          "latitude": 48.92407748251036,
          "longitude": 2.385429057827459
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "Non",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": NaN,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87116228,
          "COMMUNE": "LA HOUSSAYE-EN-BRIE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-ET-MARNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": NaN,
          "GEO_POINT": "48.73421090940446, 2.8678796584019364",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Marles-en-Brie",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": NaN,
          "Rampe et fauteuil": NaN,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.734, 2.868",
          "latitude": 48.73421090940446,
          "longitude": 2.8678796584019364
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 148.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87393702,
          "COMMUNE": "PALAISEAU",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 86.0,
          "GEO_POINT": "48.717885096196014, 2.2548499506422592",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Massy-TGV",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 69.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": "48.718, 2.255",
          "latitude": 48.717885096196014,
          "longitude": 2.2548499506422592
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 0.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87545525,
          "COMMUNE": "DOURDAN",
          "DEPARTEMENT": "ESSONNE",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.53357691755675, 2.0098261483531408",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Non",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Dourdan",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 2.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Non",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            243,
            60,
            60
          ],
          "key_0": "48.534, 2.01",
          "latitude": 48.53357691755675,
          "longitude": 2.0098261483531408
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "Oui",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "Oui",
          "ASSISTANCE_GENERALE": true,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": true,
          "ASSISTANCE_VISUEL": true,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 545.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "Oui",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "Oui",
          "CODE_UIC": 87271007,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "Oui",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "Oui",
          "Fauteuil": 499.0,
          "GEO_POINT": "48.881641941958854, 2.356160022572003",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "Oui",
          "LIBELLE": "Paris-Nord",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "Oui",
          "Rampe": 370.0,
          "Rampe et fauteuil": 11.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "Oui",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "Oui",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": NaN,
          "latitude": 48.881641941958854,
          "longitude": 2.356160022572003
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": false,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 1.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271148,
          "COMMUNE": "EPINAY-SUR-SEINE",
          "DEPARTEMENT": "SEINE-SAINT-DENIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.95405714493678, 2.302366002235401",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "\u00c9pinay-sur-Seine",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 0.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": NaN,
          "latitude": 48.95405714493678,
          "longitude": 2.302366002235401
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 2.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87547026,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.84049521422537, 2.3670376395675006",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Austerlitz-Souterrain",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 1.0,
          "Rampe et fauteuil": 0.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": NaN,
          "latitude": 48.84049521422537,
          "longitude": 2.3670376395675006
        },
        {
          "ACCES_ASCENSEUR_RAMPE": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_ACCES_QUAIS": "aucune donn\u00e9e",
          "ASSISTANCE_GENERALE": false,
          "ASSISTANCE_MOBILITE": true,
          "ASSISTANCE_SONORE": false,
          "ASSISTANCE_VISUEL": false,
          "ArTAccessibility": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTAudibleSignals": "aucune donn\u00e9e",
          "ArTVisualSigns": "aucune donn\u00e9e",
          "Assistance simple": 5.0,
          "BANDE_EVEIL_VIGILANCE": "aucune donn\u00e9e",
          "BOUCLE_INDUCTION_MAGNETIQUE": "aucune donn\u00e9e",
          "CODE_UIC": 87271031,
          "COMMUNE": "PARIS",
          "DEPARTEMENT": "PARIS",
          "ECRAN_INFO_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "FAUTEUIL_ROULANT_DISPONIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "Fauteuil": 0.0,
          "GEO_POINT": "48.881641941958854, 2.356160022572003",
          "Has_Bike_Parking_Within_250m": "Oui",
          "INFO_SONORE_GARE": "aucune donn\u00e9e",
          "LIBELLE": "Paris-Nord-Surface",
          "PRESENCE_PERSONNEL": "aucune donn\u00e9e",
          "Rampe": 5.0,
          "Rampe et fauteuil": 1.0,
          "Service Wifi": "Oui",
          "TOILETTES": "aucune donn\u00e9e",
          "TOILETTES_ACCESSIBLE": "aucune donn\u00e9e",
          "access_gare ou arr\u00eat non accessible": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur demande aupr\u00e8s d'un agent en station": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_train accessible sur r\u00e9servation pr\u00e9alable aupr\u00e8s du service AssistenGare": "Aucune donn\u00e9e",
          "access_v\u00e9hicule accessible en toute autonomie": "Aucune donn\u00e9e",
          "accessibility_level_id": NaN,
          "color": [
            94,
            197,
            96
          ],
          "key_0": NaN,
          "latitude": 48.881641941958854,
          "longitude": 2.356160022572003
        }
      ],
      "getColor": "@@=color",
      "getPosition": "@@=[longitude, latitude]",
      "getRadius": 100,
      "id": "dc7b8d0a-b4f9-47e6-b675-24aa0ed2cb59",
      "pickable": true,
      "tooltip": true
    }
  ],
  "mapProvider": "carto",
  "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/dark-matter-gl-style/style.json",
  "mapboxKey": "",
  "views": [
    {
      "@@type": "MapView",
      "controller": true
    }
  ]
};
    const tooltip = true;
    const customLibraries = null;
    const configuration = null;

    const deckInstance = createDeck({
                  container,
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries,
      configuration
    });

  </script>
</html>